星期日我最鐘意喺屋企開冷氣食Pizza

冇計啦 唯有下次先食

🍕

搭巴士返學

買到口罩未呀

Pizzzzzzzzzza

而家食𡁵